呢條仔好撚柒

藍絲真係有樣睇

屎都食

藍屎係咁

堂眉
重要唔對稱

做咩出賣波台手足個樣

煎釀三寶飯嚟？

估唔到真係有圖

熱狗黎

波台連登仔黎?
唔怪得個樣咁撚柒啦

對家一直搵唔到正常人代言

戇鳩先食品香樓
d人仲要專登去食先係最撚痴線

進化失敗既樣

條眉笑死我

隻眼呢

藍屍個個都殘疾兒童咁既樣

讀緊書，手緊，canteen又多人又迫，
走落南山邨食品香樓坐一大班同學大檯，呢個理解。

而家得2人檯，品香樓午市得頹飯食，
個樣又生得柒，堂眉又咁撚假，仲要同個頹飯自拍打卡，
要幾撚痴線先會咁做?

城can咁多咁大都迫?

小弟愚昧，已畢業N年，
好耐冇返去食城CAN。

夠唔夠肛交基柒

我都係 懷念舊can早餐

Push

屌好撚柒

靚仔